（1Q題）日本邊個縣最愛中國？？

愛知

李斯

愛之(支）

愛支縣

心目中唔係呢個答案
仲有呢？

可以再諗多D

中國=中國人=藍絲=鍾意群埋馬蹄露=群馬縣！！！！！

秒

咁都諗到

熊本縣 紅色資本主義

滋賀縣

最多咪撞47次
開估啦

東西左上角北京，左下角南京
正左方西京（唐僧：dllm關我撚事）

東京

對不起，找不到愛中國的人類

答案係李斯

類似啦，
答案係熊本深紅

愛支都唔啱 負皮

熊本深紅

樓主垃圾答案，愛支最正